多謝你地 希望你地會睇到

我好多謝你地所有人為香港人做既野

我係地鐵岩岩流淚，多謝岩岩絲打比紙巾我

首先我唔會因為今日搞到無得返工而開胸/責怪， 但見到大家真心幫大家，好想大叫多謝你地！

冇人知一場運動會帶嚟咩效果，有必勝方程式嘅，一早用咗啦
所以真係咩都要試下，一定唔會更差，我地已經冇野好輸！

真係要提防嗰d話呢樣冇效果，嗰樣冇效果嘅3毛。
槍口對準政權，你唔同意其他人嘅方法，咪用其他方法，冇必要散播負能量

多謝你地
希望大家一直支持住

香港需要香港人

我愛香港人